[突發] 林早洩走投無路 高登推會員推薦計劃

不了

今日都係垃圾郵筒收到

收到嗰陣嚇一跳 然後得啖笑

轉營做香土u汪 不了

小學雞可以佔領高登

thx joe

OK收到!
THX JOE~

開分身

嘩。。。死得仲快

四個字:飲鳩止渴

Joe 比左負評

方便D打手一人多一個AC